踢波學識Skywalker同Hulk兩招已經夠晒

Not overrated

fire ball useless?

fire ball is mediocre

圖

學識入波就夠